Программа анализирует производительность акций, управляемых местной торговой компанией, и в конце каждого дня составляет список акций,
упорядоченный по символу акции. Инвесторы компании так же хотят видеть другой список акций, который отсортирован по проценту прибыли,
полученному с каждой акции. Так как компании так же хотят видеть рост/снижение акций, составлен и этот список. 
Котировки задаются в файле stockdat.txt, до которого нужно указать полный путь в файле Driver.cpp.